求妙計 老豆成日睇youtube啲農場片

又咩中國成功
中國擊敗美國在即
中國統一台灣
又藍絲kol 又美國佬傻美國豬又共產主義好

佢就黎變到紅過youtube隻紅

比燒山佢睇

老豆：佻～嗰蕭若元同埋陶傑漢奸黎，無句好說話

我老豆反而好鐘意睇燒山仲要真係信晒佢講，可以點算